緊急！保護手足！！！

點撚樣呀！
手足
做野啦！

report link

手足！做野！

[反共聯合陣線][品蔥建議] 現時的當務之急是建立一個內地反賊與香港抗爭人士的溝通渠道

手足！

做野！